---json
{
    "title": "Đặt Trước Huawei Y9 2019 - Camera Ai Kép, Màn Hình Siêu Lớn",
    "slug": "",
    "description": "Từ ngày 08/10 - 14/10 đặt trước Huawei Y9 2019 màn hình siêu lớn 6.5 inch, Camera AI kép tại Viễn Thông A nhận ngay tai nghe JBL hàng hiệu cùng ưu đãi trả góp 0%. Liên hệ : 1900 6766",
    "layout": "huawei_y9.html",
    "permalink" : false,
    "version": '1.3.1'
}
---